我多疑到想死

同女朋友一齊左好多年，其實同佢好夾一直都過得好開心。但係近排我多疑到想死。

同女朋友中學時候開始拍拖，中學時候曾經分過手一次，原因係佢中意左第二個，佢唔想一腳踏兩船，所以我地分左手。係個段時間我都好掛住佢，所以係分手期間我地都一直有聯絡，後來唔知咩原因，個男仔無同佢一齊。之後我同佢一齊反。

之後過左幾年開心時光

我地拍拖咁耐基本上每晚都會傾一次電話，有一排我發覺佢同我傾電話既時候佢好多時心不在焉，好似同緊其他人whatsapp緊咁，我問佢做緊咩佢話睇緊IG/FB之類，其實當時都唔係太信，但都信住先。有一日去佢屋企，忽然有個大陸電話打泥，我聽左係個大陸佬黎，之後我問女朋友係邊個黎佢話個大陸佬成日打黎玩電話，我其實唔係太信，慢慢開始我好留意女朋友部電話，什至check佢電話。慢慢發現原來佢同我傾完電話之後，都會同個大陸佬微信/傾電話，同埋發現佢地既對話都幾親暱。之後我再問我女朋友佢係邊個黎，佢話係網上識既但無中意過佢，只係想收下兵，之後佢地再無聯絡，我地都繼續過得幾好。但我經過依件事之後變得好敏感，例如好多時都會問佢係邊做緊咩同邊個等等

又過左幾年

到近排，我又發覺佢同我傾緊電話既時後又心不在焉，我問佢做緊咩佢都係話睇緊fb/IG/連登，之後我發覺佢電話周不時都震，好似有人whatsapp緊佢咁，佢話係屋企group。但我最諗唔明點解同我出街既時候電話無咩人搵佢，反到屋企傾電話既時候就係咁震。同埋依段時間，我好多時whatsapp佢佢都無上線，之後佢同我講佢忙緊。到上星期，我無意中開下好耐無用過既Telegram，發現原來佢長期都online住tg。我問佢點解你whatsapp唔應我，佢話依排中意左玩狼人，所以好多時都on住tg。但我覺得最大原因係因為可以識朋友。上星期同我講佢最近識左個女仔，同埋將會同佢約出泥食飯，唔知點解我好激動，我唔明點解佢要咁做。其實平時佢同女仔食飯我都無咩野，但今次我好唔想，我唔想再比人背叛，諗到我就泥爆炸

其實係咪我太多疑？？

我希望你會睇到

係基情呀，哈利

gay

係愛呀

Gay你老

係你既 唔留都會係你 唔係你既 做乜都多9餘

其實你都講得啱，但有時真係好難咁豁達